今晚會係一個外國朋友屋企過夜

小弟今晚會喺一個外國人朋友屋企過夜
都知佢有兄弟姊妹
問題嚟啦
佢個孖生家姐好撚正
我屌
今晚點撚算

喺有圖之前本人不發表任何言論

lm

樣又睇唔到 波又睇唔到

夜晚係咪同佢d 兄弟訓

咁係佢太高定你矮？

高過一七幾

有自己房

屌佢當屌咗佢家姐

無圖，無正面圖
你都知後果架啦

過去搭訕啦 問佢啲野擺邊

求正面

Why do you upload my sister’s picture?

home orgy